特急!200萬人已有一半人慢慢變藍絲

Sorry標題黨，我想大家唸下如果上次200萬人行出來抗惡法，現在還有多少人呢?

本人親身例子，有兩個曾經出來遊行的和理非同事，一個自問貪生怕死說怕被捉，自九月至今已經唔敢再行出來(包括人鏈和你shop)，另一個由之前同情學生，現在開始說黑衫暴力。我發現，他們有共通點:
1)自從宣佈條例撤回後，已收貨
2)一直主張合法和平示威
3)一直主張反暴力

以上的人，可以稱為「黃皮藍心」收貨撚，以下連結可以飛去10:20開始聽

利申:4年前曾經是淺藍

自推1

標題黨死全家斷子絕孫不得好死

fuck off 標題黨

屌你個標題

不過你睇啤梨晚報就今次唔同你計較

push

: 同意 拉

拉

生活仍是要繼續
罷工非現實
暴力失民心

唔割

標題黨 拉

[和理塞] 連續塞足五日嘅體會

標題黨

就算收貨撚/恐懼撚都唔會變到支持政府同黑警囉。。。。拉

opp 50 cent

good bye

淨係你四年前係淺藍呢句已經想屌你一鑊

標題黨一定要拉

學習使用「不推文回覆」＋「拉」

拉

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

200萬人已有一半人!?
繼續吹

老實講文宣一定要做 一為區選 二為勇武做盾 大家出去set路障可以整埋巨型時事牆俾燥底司機乘客睇

負皮不推文屌你老母標題撚
拉

深度分析，大家可以都睇下

我老母個工會最少佢朋友由淺黃變藍,主原被迫罷工

Drag

標題黨死開

我屌你老母標題黨，評己負

抗共不只一代人，和你Birth 任務

撤回就收貨嗰啲不如叫佢收山啦

係人係鬼一個post睇清楚

又帶風向

收一收皮

On9仔

標題撚都算
咁既標題死全家啦dllm
等等班藍絲拎尼打飛機我地多撚謝你

標題同內容都一樣on9

pull

咁多拉都熱門?